今日3點幾4點係將軍澳站落車嘅男仔入一入黎

對視咗幾次 最後一次差唔多成10幾秒
你仲坐咗係月台到偷偷地望過黎 我又係車上面特登企開啲去望下你
好後悔點解我嗰時唔落車

肯定一齊硬左

東涌食環小販管理主任，便衣果個望過黎 我好掛住你啊

下。。。我見你咁柒咪望下你囉

你未拉褲鏈呀死基佬

望撚夠未呀

其實嗰時我都猶豫緊，係咪應該上車同你講嘢

唉比我ff下好冇

今日條褲冇褲鏈

再黎過我一定落車

聽日約你同一時間果度等ok?

Gay

唔好咁癲啦

GAY